有咩途徑可以搵到拍劇做騎呢啡賺錢工作？

如題！

吓，得飯盒

等成日拍得個幾個shot 正正經經搵份炒散好過

唔係為興趣就算啦